永遠都無人鐘意自己係咩玩法

每一次
我真係好差

唔係你唔好，只係你仲未遇到姐

唔通人地j完你又當面話你知咩

我好想簡單感受下互相鐘意大家既感覺

永遠感覺唔到有人care自己

佢蕩失路姐 唔好咁灰啦

成日諗我係咪唔值得有人愛

岩岩比人飛 笠綠帽 就算有人鐘意自己都唔係永遠
但我依然好相信終有一日會遇到一個雙方都好珍惜對方既人

時間未到 又未遇到岩既人姐
掉轉諗
時間唔岩 一齊左之後分開 又傷心
人唔岩 一齊左之後分開 又傷心
急唔黎既 慢慢實會有既

巴定絲
其實要有人鍾意自己唔難
同時互相鍾意先難

我連一個鐘意自己既人都無

比d信心自己啦

有時都唔係唔想自信啲
但現實往往提醒你無資格有自信...

I know that feel bro

有時見到人地正正常常拍下拖 好羨慕
好想知自己邊度做得唔夠好 唔值得人鐘意

你樣貌身型點樣先
性格好唔子
除非條件太差無理由無人追架喎

高瘦
樣就唔靚 大把樣衰都有人要
性格我覺得算好 大把港女格都有人要

Am I that bad

可能你未遇到一個夾你既人姐

又或者你身邊有個人鐘意緊你但你未察覺到姐

會唔會
我連搵個人傾下計都無
點會有人鐘意
依啲說話呃傻鳩港女就得

最少你都高瘦...好過男仔矮肥毒撚

pmed

playcomputeratschool@hotmail.com

I know that feel
冇人追 冇人要
明明識好多港女唔識的野
又乖乖女 唔蒲唔煙唔酒
高瘦 唔算靚 有包包面
幾時先會遇到有人珍惜我

讀咩科啊?可能因為太多女仔?

自問性格又好 又就得人 又唔發脾氣
反而對人好仲無用

讀咩科就唔自爆啦
但係女仔多的科來
係冇人識欣賞我囉
咁多年都讀男女校

是咪你平時同啲女仔玩得太埋男仔埋唔到身
護士定幼教啊

首先個男仔要接觸到你
如果果個女仔成日都有個氣場，男仔就唔會埋身

識親既最後都好似會消失
可能我個人太悶

同埋係咪一定要扮哂野 鐘意又要扮唔鐘意先得
成日覺得好哂時間下 有心就有 無就算

唔係囉…做呢啲野好克人憎
我覺得係要搵到個明你既人囉Btw 當你搵到個好夾既人你就會明

你平時會做啲乜啊
我就超悶鐘意睇天 但係乜都會玩下如果我女朋友想
利申:無女

會唔會啲人以為你有拖拍唔敢埋你身
Between pmed

返學放學
我人生好苦悶下
鐘意喺屋企上網咩都睇

我都唔知我睇落似有定無拖拍

我唔算好埋架啦我只係想有人鍾意

你大概咩type啊 sporty?文學少女? 毒撚?

無理由架…應該好易有人追先岩

毒撚

毒撚同文學少女的MIX
熟讀四書五經 熱愛文學 識彈琴
但好鍾意係屋 Yo唔起

Mr. A?

咁我明啦啲人覺得你太有文學氣息…唔識接近你
too pure
可能啲文學少年又怕羞咁
唯有等你上大專果陣有人欣賞啦
我就工程丁丁，雖然會對歷史好有興趣但係文學既野睇完除左講幾好睇真係乜都唔知點講唔知你明唔明我講左啲乜……就係同你心靈交流可能會少啲…

咁唔怪得啦…你太摺啦
今年去玩下Christmas ball?
Btw telegram 同我傾下計囉

我係大專生
其實我好鍾意工程丁丁
覺得讀工程的人好叻好勁
因為我鍾意數理但唔識
乜男仔唔係鍾意女仔有文青氣質架咩

你讀緊咩科啊
咁樣你去工程到行個轉勁多毒撚會追住你
雖然我果科都幾多女仔

社會科學嗰邊啦
巴打讀咩科

環境工程

吓…social science 會少男仔咩

少 極少

傾下計啦咁 如果你唔介意的話
不過點解你會覺得工程好正 sem 尾忙到仆街啵
email: playcomputeratschool@hotmail.com

而家呢到無pm,如果唔係一定勁多仔pm你就真係有機會出pool

工程好型
特別係畫圖起樓 機械嗰啲 好型呀
因為我唔識

頂，唔係樣樣工程都係果啲架啵……同埋真係好撚辛苦架讀工程
我自己讀果個係做環境管理

你係咪好樣衰

可能係
有時照鏡想喊

化下妝 打扮下 執下自已個樣
應該會好好多呀嘛

點解會想喊…衰係眼到?

其實有執
我都唔知 總之行出黎都係乾淨企理

無乜自信
覺得自己醜囉
咁眼係唔大

樣貌問題

應該好過暗瘡肥婆既

我係咪識你 姓王?

No

都係好型
讀理科嘅全部都好型
鍾意人數學勁

眼其實幾影響一個女仔

我都係第一次聽人咁講

因為我讀文科 我唔識呀嘛
所以覺得讀數讀工程的人真係好勁
好想未來對象係工程師
只可惜我自己………………

唔好咁無自信啦!女仔係有氣場嫁，你無自信自然唔會吸引到有自信既男仔咁無自信既男仔你都唔會鐘意啦

覺得自己係好女仔（唔港女 孝順 唔介意陪男朋友捱）
但自己個樣…………
塊面包到仆街

無人同你講包面先正會好想MIT 佢，可能得我係咁，同埋會覺得少少肥既女仔幾得意太瘦會反感
聽你講就幾好既，不過好多野都係相處落先知

Btw 你都幾夜訓啵

工程而家好少手畫圖
絕大多數都電腦畫
型得去邊

土木呢邊,計數都係電腦計
數學勁唔勁WFC

會唔會係你太高要求

All are losers

每次啲人溝親都係身邊既人 唔止一次
覺得自己真係好差

利申 hku grad+一路有拖拍

痴撚線
狗公都冇屌？

以前鐘意既都唔係靚仔...

I know that feel bro

永遠鐘意你旁邊果個

總會搵到嘅

連自己都唔愛自己 邊有人會愛你

I know that feel
我都想知係咩玩法

岩啊…

有咩慘得過搵你幫手追你朋友

鐘意呢家野樣只係一部分

得塊面肥點睇
啲人覺得我好強 好硬淨 好串
但其實……係男朋友面前我就唔會架啦

趕assignment 晚晚4點

最鍾意土木
土木工程真係好型嗚呀
好想將來男朋友係土木工程師

都好型呀
總知識啲我唔識嘅野就好型好勁
而我最差係數理
所以超鍾意毒撚工程師
因為我都係毒撚

女朋友分手因為單身都唔想繼續同你拍拖點睇

我就是那個可憐蟲

I know that fucking feel
我琴晚都三點幾朝早八點幾做到岩岩先交。
完sem就快活過神仙
咁夜訓好易殘嫁啵

正，咁樣我會目標就係儲肥埋你其他地方，攬落去又正，mit面又開心
串應該係主因收下火啦，男朋友未係男朋友之前都係朋友……

個樣殘到痴咗線了冇得修補架啦

成日忍唔住串人
但串人之餘 我都會關心人架
唔識扮斯文

咁串人都有分善意定惡意既……有無咩例子啊
同埋咁樣好易得罪人 唔係斯唔斯文問題啵

仲未完sem咩呢個星期?? social science 有咁chur咩 有既，而家先咁後生，同埋你訓番多啲就會好靚女嫁啦!!!

呢樣野主人講既你唔係唔信掛

Chur 到想死
成世女未試過咁辛苦

笑下人on9咁
同埋成日話自己垃圾
啲人以為我串親佢 其實我真心覺得自己垃圾

咩玩法 講得依個term都證明份人幾撚on9下

你今年year1?
如果係咁去下工程科你先知乜係得閒死唔得閒病 不過都係辛苦嫁啦
一放sem break 快活過神仙鐘意去邊都得，番工又得

…你到底仲有無朋友
唔熟既人真係唔好做呢啲啵會嚇走人

我要出700個鍾實習
日日4點

有全部都係叻人咁解 因為唔會玻璃心

關咩事……不過你要搵男朋友真係要改下啲脾氣

你番邊行實習啊?? 要每日四點………

日日凌晨4點先有得瞓
實習忙到仆街

其實我只會串frd
我係aggressive 原因係本身自己要求高
當我話自己垃圾 低分過我嘅人就覺得自己什麼都不是
學術上好mean

唔好放棄啊，挨過左就好好多

咁樣好咩…我覺得讀書既野有人叻有人唔叻好正常
但係差過自己就甚麼都不是好harsh

唔係我講呀
係人地覺得自己咁
因為我普遍性高分過佢地但未到我要求下就覺得自己垃圾
但對某啲人聽到
就覺得我串緊佢地
但前題係 我鬼知佢地原來低分過我

俗語有云: 鋒芒不可盡露啊……講野留一線會好啲
真正叻既人唔會特登話比人知自己叻

咁樣好易比人針對同埋杯…最好扮下自己考得一般般啦

我都冇講到自己叻
就係我覺得自己考得一般般
但佢地就覺得我個分好高

唔好比人知你個分啦
Btw 今日唔洗實習?

唔洗
但要溫Final

考到聖誕節前一日 我仲有assignment 做緊…

聖誕咪又係一條毒撚過
有冇assignment 都冇分別

唔好踢爆我啦
考慮緊約啲朋友出黎，但係佢地有曬女朋友唔知得唔得閒